警方宣布反暴力報料熱線暫停服務

警方宣布反暴力報料熱線暫停服務

2019-09-13 17:47:25

講到好似係佢地暫停咁
明明係比人舉報

抵死 哇哈哈

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

咋ga

好柒呀媽呀

香港警察喎 笑死人

係人一藍腦便殘
同埋人無恥則無敵
呢兩大原則下

佢地既受眾超級相信係驚方從善如流

開左1日收皮？

要用微信啦

1日多啲，差啲兩日

警方指熱線推出後收到大量資料，同時亦收到坊間對熱線有很多不同意見，因此決定暫停熱線服務，並會繼續開拓不同渠道收集防罪滅罪信息。

唔係比人舉報咩

屌點解要暫停，我要舉報呀

其實係比官方摺咗

明明係柒撚咗比人bam仲講到主動停咁，仲要暫停，暫你老母咩bam咗啦柒頭，用wechat啦愛國閪，係呀話你呀mon post 生滋狗

傻閪popo

死差佬唔敢講自己比人ban柒

用微信啦柒頭